+++
date = "2019-03-03T10:00:00+03:00"
title = "Сниффинг вайфая"
slug = "wifi-sniff"
+++

Приснилось, что меня призвали в телечгк, игра должна быть во время лэти и мне приходится кинуть «Гей Герилью».

Прихожу на тренировку в офис ТВ-Игра, и замечаю, что все, в тч мой телефон, автоматически подключаются к какому-то странному вайфаю.

Понимаю, что это чей-то хитрый план поснифать вайфай и спиздить вопросов, говорю об этом телегруппе, но они не понимают, о чём я.